炒股之後學到唔少術語

SH = Sor Hei = 傻閪
SS = Sor San = 傻散
Catherine Wood = 臭雞

真係ss喎

Gme Sh 嗰班賺緊錢你有咩睇法

我都幾肯定成本價200樓上 仲坐緊嘅人係大多數

我淨係知我成本雙位數
見住大盤跌到咁連登仔喊曬口真係好想笑
原來笑人買gme係有報應

40蚊肯加注唔洗輸啦
例如係我

班連燈傻仔仲聽D廢柴股神講買RKT

真

學到嘢，多謝你